msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Simplified Chinese translation - OBH core\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-07 14:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: dd <hongxing526@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese localization by xingchong\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

msgid "%a %e %b  %-H:%M"
msgstr "%a %e %b  %-H:%M"

msgid "128 Mb"
msgstr "128 Mb"

msgid "16 Mb"
msgstr "16 Mb"

msgid "256 Mb"
msgstr "256 Mb"

msgid "30 Days"
msgstr "30天"

msgid "32 Mb"
msgstr "32 Mb"

msgid "64 Mb"
msgstr "64 Mb"

msgid "8 Mb"
msgstr "8 Mb"

msgid "96 Mb"
msgstr "96 Mb"

msgid "A background update check is in progress, please try again."
msgstr "在后台检查更新, 请稍后再试。"

msgid "A backup has been detected."
msgstr "备份已找到。"

msgid "Activate"
msgstr "启用"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "Allows the script runner to be launched from extensions."
msgstr "允许从扩展启动脚本运行程序。"

msgid "Allows you to close the window automatically."
msgstr "允许您自动关闭窗口。"

msgid "Allows you to schedule your backups."
msgstr "允许您安装备份。"

msgid "Allows you to schedule your image backups."
msgstr "允许您安装图像备份。"

msgid "Allows you to tag your backups to a box."
msgstr "允许您为接收器创建备份。"

msgid ""
"Allows you to tag your image backup to a box. (default is box name/type)"
msgstr "允许您将映像备份标记到一个框中。(默认为框名/类型)"

msgid "Are you ready to install ?"
msgstr "准备好安装了吗?"

msgid "Are you sure you want to delete image slot %s ?"
msgstr "您是否确定要删除图像插槽%s？"

msgid ""
"Are you sure you want to download this image:\n"
" "
msgstr ""
"您确定要下载此固件:\n"
" "

msgid ""
"Are you sure you want to restore this backup:\n"
" "
msgstr ""
"您确定要恢复此备份:\n"
" "

msgid "Automatic settings backup"
msgstr "自动保存设置"

msgid "Autostart"
msgstr "自动启动"

msgid "Backing up eMMC partitions for USB flash ..."
msgstr "将 eMMC 分区复制到 USB 闪存..."

msgid "Backing up eMMC partitions for USB flash..."
msgstr "将 eMMC 分区复制到 USB 闪存..."

msgid "Backing up files..."
msgstr "正在备份文件..."

msgid "Backing up kernel..."
msgstr "备份内核。。。"

msgid "Backing up root file system..."
msgstr "备份根文件系统..."

msgid "Backup complete."
msgstr "备份完成。"

msgid "Backup complete..."
msgstr "备份完成 ..."

msgid "Backup confirmation"
msgstr "备份确认"

msgid "Backup created"
msgstr "备份已创建"

msgid ""
"Backup failed - e. g. wrong backup destination or no space left on backup "
"device."
msgstr ""
"目的地错误或备份备份错误！ 目的地错误或备份设备上没有剩余空间。设备上没有剩余"
"空间。"

msgid ""
"Backup in progress,\n"
"Please wait for it to finish, before trying again."
msgstr ""
"备份正在进行中，\n"
"请等待它完成，然后再尝试。"

msgid "Backup location"
msgstr "备份位置"

msgid "Backup manager"
msgstr "备份管理"

msgid "Backup manager settings"
msgstr "备份管理设置"

msgid "Backup prefix"
msgstr "复制前缀"

msgid "Backups to keep"
msgstr "要保留的备份"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Change location"
msgstr "更改地点"

msgid "Checking free RAM.."
msgstr "检查可用内存。"

msgid "Choose files"
msgstr "选择文件"

msgid "Choose where to mount your devices to:"
msgstr "选择设备的挂载点："

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Close window on success"
msgstr "关闭成功窗口"

msgid "Comparing against backup..."
msgstr "与备份比较..."

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create a settings backup before updating."
msgstr "在更新之前创建设置备份。"

msgid "Create and Manage your SWAP files."
msgstr "创建和管理您的交换文件。"

msgid "Creating SWAP.."
msgstr "创建交换文件..."

msgid "Creating list of installed plugins..."
msgstr "创建已安装插件列表…"

msgid "Creating zip..."
msgstr "创建 ZIP 存档..."

msgid "Current status:"
msgstr "当前状态："

msgid "Daily"
msgstr "日常"

msgid "Deactivate"
msgstr "禁用"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Deselect"
msgstr "取消"

msgid "Device: "
msgstr "设备: "

msgid "Device: None available"
msgstr "设备：不可用"

msgid "Device: none available"
msgstr "设备：不可用"

msgid ""
"Do you want to create a full image backup?\n"
"This can take about 6 minutes to complete."
msgstr ""
"您是否要创建完整的图像备份？\n"
"这可能需要大约 6 分钟才能完成。"

msgid ""
"Do you want to flash image\n"
"%s"
msgstr ""
"是否要刷写新镜像?\n"
"%s"

msgid "Do you want to restart GUI now ?"
msgstr "现在要重新启动GUI吗?"

msgid "Do you want to restore your Enigma2 plugins ?"
msgstr "想要恢复您的 Enigma2 插件吗？"

msgid "Do you want to restore your Enigma2 settings ?"
msgstr "想要恢复您的 Enigma2 设置吗？"

msgid "Do you want to restore your enigma2 settings ?"
msgstr "想要恢复您的 Enigma2 设置吗？"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Download confirmation"
msgstr "下载确认"

msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

msgid "Empty slot"
msgstr "空位"

msgid "Enable SWAP at startup"
msgstr "启动时交换"

msgid "Enough retries, delaying till next schedule."
msgstr "足够的检索，推迟到下一个时间表。"

msgid "Erase"
msgstr "清除"

msgid "Exit the restore wizard"
msgstr "退出恢复向导"

msgid "Extra IPK's"
msgstr "附加IPK"

msgid "Flash"
msgstr "闪烁"

msgid "Flash image unzip successful."
msgstr "镜像已成功解压。"

msgid "Free space:"
msgstr "空闲内存："

msgid "IPK installer"
msgstr "安装IPK"

msgid "Image manager"
msgstr "固件管理"

msgid "Image manager settings"
msgstr "图像管理器设置"

msgid "Inactive"
msgstr "未启用"

msgid "Include machine name in backup name"
msgstr "在备份名称中包含接收方名称"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Install IPK's from your tmp folder."
msgstr "从tmp目录中安装IPK。"

msgid "Install confirmation"
msgstr "安装确认"

msgid "Install extensions."
msgstr "安装插件。"

msgid "Install local extension"
msgstr "安装本地插件"

msgid "Installing..."
msgstr "安装中..."

msgid "Invert"
msgstr "倒置"

msgid "Ipkg"
msgstr "Ipkg"

msgid ""
"It seems you have not setup an extra location. Please set it up in the "
"Backup manager setup menu."
msgstr "您似乎没有设置额外的位置。请将其设置在备份管理器设置菜单中。"

msgid "Location of where backup should be saved."
msgstr "应保存备份的位置。"

msgid "Location of where the image backup should be saved."
msgstr "应保存图像备份的位置。"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "Manage your devices mount points."
msgstr "管理您的设备挂载点。"

msgid "Max backups to keep (0==all)"
msgstr "要保留的最大备份(0==all)"

msgid "Max image backups to keep (0==all)"
msgstr "要保留的最大图像备份(0==all)"

msgid "Mount"
msgstr "安装"

msgid "Mount manager"
msgstr "安装管理器"

msgid "Mount: "
msgstr "安装: "

msgid "Moving to backup Location..."
msgstr "移动到备份目录..."

msgid "Multiboot image manager"
msgstr "多引导映像管理器"

msgid "NO, do not restore plugins"
msgstr "不，不要恢复插件"

msgid "NO, do not restore settings"
msgstr "不，不要还原设置"

msgid "New backup"
msgstr "新备份"

msgid "Next backup: "
msgstr "下一个备份: "

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Note: slot list does not show current image or empty slots."
msgstr "信息：插槽列表不显示当前图像或空插槽。"

msgid "Now skipping restore process"
msgstr "跳过恢复"

msgid "OBH"
msgstr "OBH"

msgid "OK"
msgstr "确认"

msgid "OK, to perform a restore"
msgstr "确定恢复"

msgid "Please enter a folder that contains some packages."
msgstr "请输入一个包含一些软件包的文件夹。"

msgid "Please select device to use as SWAP file location."
msgstr "请选择设备作为交换文件位置使用。"

msgid "Please select the file to restore."
msgstr "请选择恢复文件。"

msgid "Please wait while plugins restore completes..."
msgstr "插件恢复完成，请稍候..."

msgid "Please wait while scanning for devices..."
msgstr "正在扫描设备,请稍候..."

msgid "Please wait while scanning your %s %s devices..."
msgstr "正在扫描设备%s%s，请稍候..."

msgid "Please wait while settings restore completes..."
msgstr "正在恢复设置，请稍候..."

msgid "Please wait while the flash prepares."
msgstr "正在准备固件，请稍候。"

msgid "Please wait while the system gathers information..."
msgstr "系统正在收集信息，请稍候……"

msgid "Please wait."
msgstr "请稍等。"

msgid ""
"Plugin listing failed - e. g. wrong backup destination or no space left on "
"backup device."
msgstr "添加插件失败！ 目的地错误或备份设备上没有剩余空间。"

msgid "Preparing extra plugins..."
msgstr "正在准备其他插件..."

msgid "Press OK to toggle the selection."
msgstr "按 OK 确认选择或取消。"

msgid "Query before backup starts"
msgstr "备份开始前的请求"

msgid "Query before image backup starts"
msgstr "在启动映像备份之前进行请求"

msgid "Query before starting backup."
msgstr "开始备份前查询。"

msgid "Query before starting image backup."
msgstr "在开始映像备份之前进行查询。"

msgid "Rebooting..."
msgstr "重启..."

msgid ""
"Recording(s) are in progress or coming up in few seconds!\n"
"Do you still want to flash image\n"
"%s?"
msgstr ""
"正在录制或将在接下来的几秒钟内开始录制！\n"
"你还想刷图吗\n"
"%s？"

msgid "Remove confirmation"
msgstr "确认删除"

msgid "Removing temp mounts..."
msgstr "移除临时安装..."

msgid "Repeat how often"
msgstr "重复多久"

msgid "Restart %s %s."
msgstr "重新启动%s% s。"

msgid "Restart GUI."
msgstr "重启用户界面I."

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Restore Confirmation"
msgstr "恢复确认"

msgid "Restore wizard"
msgstr "恢复向导"

msgid "Restoring backup..."
msgstr "正在恢复备份..."

msgid "Restoring plugins, this can take a long time..."
msgstr "恢复插件，这可能需要很长时间…"

msgid "Restoring plugins..."
msgstr "恢复插件…"

msgid "Retrieving image slots - Please wait..."
msgstr "正在检索镜像分区-请稍..."

msgid "Run"
msgstr "运行"

msgid "Run your shell scripts."
msgstr "运行您的shell脚本。"

msgid ""
"SWAP file not found. You have to create the file before you try to activate "
"it."
msgstr "找不到页面文件。 您必须先创建一个文件，然后才能尝试激活它。"

msgid "SWAP manager"
msgstr "页面文件管理"

msgid "SWAP place:"
msgstr "交换位置："

msgid "SWAP size:"
msgstr "交换大小："

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Schedule backups"
msgstr "计划备份"

msgid "Script runner"
msgstr "运行脚本"

msgid "Script runner settings"
msgstr "脚本运行器设置"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Select a backup to restore:"
msgstr "选择要还原的副本："

msgid "Select a package to install:"
msgstr "选择要安装的软件包："

msgid "Select an image to flash:"
msgstr "选择固件映像："

msgid "Select extra packages folder"
msgstr "请选择一个插件文件夹"

msgid "Select files/folders to backup"
msgstr "选择要备份的文件/文件夹"

msgid "Select folder that contains plugins"
msgstr "选择包含插件的文件夹"

msgid "Select the SWAP file size:"
msgstr "选择交换文件大小："

msgid "Set the repeat interval of backup schedule."
msgstr "设置备份计划的重复间隔。"

msgid "Set the time of backup to start."
msgstr "设置备份开始的时间。"

msgid "Setting up..."
msgstr "环境 ..."

msgid "Setup mounts"
msgstr "设置"

msgid "Show in extensions"
msgstr "在附加菜单中显示"

msgid "Size: "
msgstr "尺寸: "

msgid ""
"Sorry but that location does not exist or is not setup. Please set it up in "
"the Backup manager setup menu."
msgstr "很抱歉，该位置不存在或未设置。请将其设置在备份管理器设置菜单中。"

msgid "Sorry the feeds are down for maintenance. Please try again later."
msgstr "很抱歉，源已关闭以进行维护。请稍后再试。"

msgid ""
"Sorry the feeds are down for maintenance. Please try using Backup manager to "
"restore plugins later."
msgstr "很抱歉，源已关闭以进行维护。请稍后尝试使用备份管理器恢复插件。"

msgid ""
"Sorry the feeds are down for maintenance. Please try using the Backup "
"manager to restore plugins later."
msgstr "抱歉，服务器停机维护。 要恢复插件，请稍后再试。"

msgid "Sorry, but the file is not compatible with this image version."
msgstr "抱歉，该文件与此版本的图像不兼容。"

msgid "Sorry, but the restore failed."
msgstr "抱歉，恢复失败。"

msgid ""
"Sorry, no physical devices that supports SWAP attached. Can't create SWAP "
"file on network or fat32 file-systems."
msgstr ""
"对不起，没有物理设备，支持交换连接。无法在网络或fat32文件系统上创建交换文件。"

msgid ""
"Sorry, not enough free RAM found, and no physical devices that supports SWAP "
"attached. Can't create SWAP file on network or fat32 file-systems, unable to "
"make backup."
msgstr ""
"不幸的是，没有足够的可用 RAM 并且没有支持分页文件的设备。 无法创建备份."

msgid "Starting..."
msgstr "开始..."

msgid "Status:"
msgstr "状态："

msgid "Temp folder"
msgstr "临时文件夹"

msgid "The backup location does not have enough free space."
msgstr "备份存储中没有足够的可用空间。"

msgid "The backup location does not have enough free space.\n"
msgstr "备份位置没有足够的空闲空间。\n"

msgid ""
"The changes need a system restart to take effect.\n"
"Restart your %s %s now?"
msgstr ""
"更改需要重新启动系统才能生效。\n"
"现在重新启动您的%s %s ?"

msgid "The chosen location does not exist, using /media/hdd."
msgstr "使用/媒体/硬盘不存在所选位置。"

msgid ""
"The name of the receiver can be included in the backup filename, but makes "
"the filename lengthy."
msgstr "接收器的名称可以包含在备份文件名中，但会使名称稍长一些。"

msgid "The wizard is finished now, and will reboot."
msgstr "向导现已完成，并将重新启动。"

msgid "The wizard is finished now."
msgstr "向导已经完成了。"

msgid "There is a problem with this device. Please reformat it and try again."
msgstr "这个设备有问题。 请格式化并重试。"

msgid "There is no backup to restore."
msgstr "没有备份来恢复。"

msgid "There is no image to flash."
msgstr "没有固件映像。"

msgid "This device is already mounted as HDD."
msgstr "此设备已安装为硬盘。"

msgid "Time of backup to start"
msgstr "开始备份的时间"

msgid "Type: "
msgstr "类型: "

msgid "Un-mount"
msgstr "卸载"

msgid ""
"Unzip error (also sent to any debug log):\n"
"%s"
msgstr ""
"解包错误（也在调试日志中):\n"
"%s"

msgid "Updating mount locations..."
msgstr "更新安装位置。。。"

msgid "Use as HDD"
msgstr "作为硬盘使用"

msgid "Use the cursor keys to select an installed image and then Erase button."
msgstr "使用光标键选择设置的图像，然后使用删除按钮。"

msgid "View progress"
msgstr "执行过程"

msgid "Wait please while creating SWAP file..."
msgstr "正在创建交换文件，请稍候..."

msgid "Wait please while scanning..."
msgstr "正在扫描，请稍候..."

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid ""
"Welcome to the restore wizard.\n"
"\n"
"A backup has been detected.\n"
"You can use this wizard to restore your settings and any extra plugins that "
"were installed when the backup was created.\n"
msgstr ""
"欢迎来到恢复向导。\n"
"\n"
"已检测到备份。\n"
"您可以使用此向导来恢复已安装的设置和其他插件。\n"

msgid "YES, to restore plugins"
msgstr "是的，恢复插件"

msgid "YES, to restore settings"
msgstr "是的，恢复设置"

msgid "You have decided not to flash image."
msgstr "您拒绝闪烁图像。"

msgid "You have to create a SWAP file before trying to activate the autostart."
msgstr "在尝试激活自动启动之前，您必须创建一个交换文件。"

msgid ""
"Your %s %s could not connect to the plugin feeds at this time. Please try "
"using the Backup manager to restore plugins later."
msgstr "您的 %s%s 无法连接到您的提要。 要恢复插件，请稍后再试。"

msgid ""
"Your %s %s is about to create a full image backup, this can take about 6 "
"minutes to complete.\n"
"Do you want to allow this?"
msgstr ""
"您的%s %s即将创建完整的图像备份，这可能需要大约 6 分钟才能完成。\n"
"你想允许吗？"

msgid ""
"Your %s %s is about to run a backup of your settings and to detect your "
"plugins.\n"
"Do you want to allow this?"
msgstr ""
"您的%s %s即将运行设置的备份并检测您的插件。\n"
"你想允许吗？"

msgid ""
"Your %s %s is not connected to a network. Please check your network settings "
"and try again."
msgstr "您的%s %s未连接到网络。请检查您的网络设置并重试。"

msgid ""
"Your %s %s is not connected to a network. Please try using the Backup "
"manager to restore plugins later when a network connection is available."
msgstr "您的%s %s未连接到网络。请尝试使用备份管理器在网络连接可用后恢复插件。"

msgid ""
"Your %s %s is not connected to the Internet. Please check your network "
"settings and try again."
msgstr "您的%s %s未连接到互联网。请检查您的网络设置并重试。"

msgid ""
"Your %s %s is not connected to the Internet. Please try using Backup manager "
"to restore plugins later."
msgstr "您的%s %s未连接到互联网。请稍后尝试使用备份管理器恢复插件。"

msgid ""
"Your %s %s is not connected to the Internet. Please try using the Backup "
"manager to restore plugins later."
msgstr "您的%s %s未连接到互联网。请稍后尝试使用备份管理器恢复插件。"

msgid "slot%s - %s"
msgstr "插槽%s - %s"

msgid "slot%s - %s "
msgstr "插槽%s：%s%s "

msgid "slot%s - %s (current image)"
msgstr "插槽%s - %s（当前图像）"

msgid "unavailable"
msgstr "不可用的"
